眼鏡舖

宜家眼鏡鋪唔比 戴帽 唔比戴口罩
有冇人知點解？

我諗佢係防打劫 唔洗太敏感